有無人聽過香港組合Fabel

仲有首不生不死都好聽

不生不死好正
Jimmy 既編曲不論編fabel 或其他歌手既歌

3年前有聽過下佢啲歌

聽過風吹草動

jimmy係咪D天才黎

fabel
上年兩plug都好正
夢花鏡影 困獸都市

fabel既歌隻隻高質，編曲好j到

首首歌都好好聽

係同盧巧音個首真係嘥左首歌

夢花鏡影 風吹草動 同鹽花

佢地cover人地既歌都好好j

agree🤘🏻🤘🏻🤘🏻

第一次收音機聽以為係鄧明步

正呀

夢花鏡影係幾好聽
mv又幾好睇
覺得好有潛力
始終情歌慢歌已經聽到悶

識野

佢地係咪好耐之前幫紅van作左首歌個隊？
記得個陣叫isofeel

係

鹽花嗰時聽過下

最近plug左上傳狂